意大利因應新型疫情停飛直航航班 中方不滿向意方施壓

在北京，外交部對意大利因應內地新型冠狀病毒肺炎疫情持續，宣布暫停與兩國的直航航班，表示強烈不滿，認為意方作出過度反應和限制措施。外交部副部長秦剛其後會見意大利駐華大使，意大利同意臨時恢復兩國的部分商業航班。

央視報道，意大利在未提前通報中方情況下，單方面停航對兩國公民旅行造成極大不便，令很多中國公民滯留意大利。中國政府將盡一切可能把滯留海外的中國公民接回家，意大利駐華大使方瀾意表示，現階段願根據中方航空公司申請，盡快批准部分民航班次往返，並積極努力恢復兩國間正常往來。

自己輸出病毒仲惡過人

中國人死大一佢咪算

驅逐出境啦

跪？

仲講旅行，係咪癡鳩線

每日任務︰請upvote 及關注以下帖文

0503 #油麻地 1名黑帽黑長袖衫藍色口罩女士被上門拘捕

無人去現場支持醫護 醫護已成condom 準備被清算

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

意大利佬係附庸國黎？

當場處決啦

係撚旅行，班友去掃貨姐

Italy: 我地唔會再入軸心國架啦

支共食屎

又干涉內政

今次點都要揀啱邊

廢意

意粉走位走到

意佬今次算係咁 米蘭羅馬成街強國蝗都一野斬曬 要命唔要錢 只係商務有限度恢復